突發：蘋果日報英文版

岩岩發現蘋果日報app有得揀英文版
可以推薦比外國朋友

師兄坐左好耐？

真係岩岩先發現......

old news

訓左幾耐

有左應該都有一個月
仲突發

借個位 立會事實處

剛剛坐完出黎？

係都推HKFP

樓豬衰暴動罪坐咗十幾年

幾耐之前已經有

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

英文見到比卡超真係好唔和諧

得香港先down到

外國down唔到蘋果個app

幾個笑人old new , 但次次有新聞想問英文source 都無人出聲